其實點解德國有d 人驚美軍走

佢走左，俄軍都唔會攻入黎ga 啦

奶得共，不如搭埋俄仔膊頭認做小三囉，擘大對脾好好ENJOY 仲好啦

$$$$$$

準備同俄佬生多啲混血BB啦

認做小四啦不如

德國人驚又要強制服役，冇得日日喺到飲酒開party過世

你肯定？

呢個理由最合理

等於美軍係日本走

小乜撚嘢3呀，on97

唔洗錢咁濟緊係唔想佢地走。
走左又要自己錢拎出黎做返

無左美軍 軍費要大增

又要大量徵兵

班左膠好怕 軍國化

我諗

德國《斯圖加特報》在2017年底披露，駐阿德軍的這些負面印象確有其事，甚至引發了德國軍方高層的極度不安。該報披露，超過30%的前線士兵過度肥胖，並且伴有嚴重的酗酒問題，駐阿德軍在2016年一共喝掉了100萬升啤酒，就連土豪的美軍都驚掉了下巴。一位美軍軍官曾驚訝的指出，在視察德軍基地時，發現「一個連的德軍有一半是紅着臉、歪歪倒倒或是口齒不清的醉漢」。這支醉漢部隊的戰鬥力可想而知，準確的說，他們根本就不像去打仗，而是去度假了。這些士兵在阿富汗轉了一圈回國後，體重反而比出征前重了不少。德國媒體無奈地指出，這些士兵「除了打仗，其他的他們都愛干。」

原文網址：

據說德國當兵，只返5日工，大部分朝九晚五

驚俾錢

係咪計過數，交開d保護費其實超平

我識咁多德國仔無個抽得
德國妹就純種libtard膠叫佢地serve military不如殺左佢好過

有免費保安喎，好似你買左層樓，想比錢請保安定免費搵義工

點解唔搵解放軍？

80年Yes minister都笑過一鑊啦"So if the Russians would invade, we would prefer them to do it on Mondays to Fridays"

我地送3萬隻狗去德國啦，反正德國咁奶共

肥婆：要比成三皮個月，不了

計我話美軍真係要諗下計 點樣可以迫到德國上前線
有冇得同俄佬講搞9德國 我美軍唔會理咁樣

元首如果見到而家嘅德軍會喊出嚟